刺客教條真係好好玩

Ubisoft幾時出香港版

朋友你開錯台

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

係咩

其他「刺殺」方法

小妹同朋友有篇中長期戰術文，啱聽求幫推！

唔好怪我

你係痴線架 依架仲打機？

同意

隻game係ubisoft 出

你仲打乜撚野機呀柒頭？我成星期連飛機都冇打啦！

大家襯佢未出，討論下啲技巧都得

機場罷工可能今次運動嘅唯一出路

刺客教條真係好玩，有得用麻包袋㗎，ubisoft幾時有香港情景玩

咪抹黑，講緊打機

一定要出香港版

曲到直

sor,我錯

我覺得hitman好玩d
學下點用繩

偷偷地埋伏，之後就手起刀落好刺激

刺客教條d武器太明顯
Hitman就乜撚都可以係武器

想改名做麻包專員/磨刀專員

曲到圓啦

When I sacrifice my youth to defend what’s ours.
When I say no to a law we never voted for.
When I stop feeding an empire a world away.
When I surrender my body, not my mind.
When I ask God to look the other way.
When I refuse to learn the history of a country I’ll never see.
When I decide it will be them, not us.

使唔使幫你準備禾稈草

幫班冚家鏟收屍得啦